% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
2.3 & Script Genérico & Crear un Script que permita:
1) Crear un nuevo documento o abrir uno existente
2) Insertar nuevas hojas de cálculo al documento.
3) Eliminar hojas de cálculo al documento.
4) Insertar valores a celdas del documentos.
5) Extraer valores de las celdas del documento y exportarlos a un fichero.
6) Guardar el documento o exportarlo a los ficheros soportados. & 4 ptos & 380 &
Necesita tener antes las historias 2.1 y 2.2
\\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
